## Getting Started

Выполните комманду

```bash
npm install
```

### WebStorm Settings

Активация Eslint и StyleLint

```bash
StyleLint: Preferences - Languages & Frameworks - Style Sheets - Stylelint
```

```bash
Eslint: Preferences - Languages & Frameworks - JavaScript - Code Quality Tools - ESLint
```

После перейдите в FileWatcher и имортируйте ватчи из папки ide-helpers

```bash
FileWatcher: Preferences - Tools - File Watchers
```

После выполните команду для разработки

```bash
npm run dev
```

Либо команду для билда проекта

```bash
npm run build

npm run start
```

Откройте [http://localhost:3000](http://localhost:3000) в браузере чтобы начать работу с проектом.
